香港邊隻電子支付app會跑出

香港邊隻電子支付app會跑出？

大家又用開邊隻？
邊隻最快收皮？

我覺得銀行整果隻應該容易跑出

微信，支付寶，進軍緊香港，分分鐘係支那跑出

本地薑睇好邊隻

銀行係咪未有B2C

Tap&Go

如果pps eps做應該屌打全部

payme 會嬴，因為所有銀行visa card 都可以加入去

但好似無乜人知, 無乜人用

Applepay+android pay

大勢所趨

payme得p2p，冇得商店支付。

老老實實講個個都半桶水，有信用卡有apple pay正常人邊有咁得閒又走去研究其他嘢，最後肯定支付寶雄霸天下（為咗做大陸人生意咋，唔係為咗你班港燦，勿FF）

apple pay

play9me一出果陣柒到咁
好難會紅番

用支付好有大陸Feel

因為係支那野

Apple & oranges

抵死 拎噤少錢出黎開頭

個頭開得差真係好難救番

Apple Pay

題外話 Tng 仲用唔用到

用得最多 Android pay

可以用嚟搭車就完勝啦

唔洗講，有冇得 食飯夾錢先
一個人比錢 ， 其他人send番錢比個條友
有就贏，冇就輸

O! ePay

PAYME

強國貨跑出

Applepay

香港政府打晒矛波，迫港人用微信

用電子錢包係為左食飯夾錢， 真係屌

你用得支付呢兩隻字都好明顯你都已經俾支付寶／大陸潛移默化咗啦
不嬲係用繳費唔係支付

無計啦， 中國起步早過香港， 不過繳費唔太岩

冇，我睇死香港人唔會用電話俾錢

同意
之前開左電子支付Post. 原本想開多個Post屌醒下本地薑
根本無乜人會願意純綷為左分而用個App
呢個會係主要功能
但比錢既功能都係極重要 首先打入到本地消費市場 eg Zara u記 電器 或較年輕市場。
加埋超市 百佳 萬寧之類既主婦市場。
比少少甜頭。就開到個頭。
要兩種功能齊備同埋完善，推廣先可以事半功倍。

但現實上 oepay. Tap & go 消費廣泛性唔夠。(oepay直頭無心搞咁濟)
Apple pay 係超好 來緊有p2p. 亦都有好多消費者同商家接受。但市場會比Apple市佔率局限。因為係手機裝置來。即係同android系統互通唔到。
而Android pay來講 得部份有Nfc既手機用到 仲要係新型。。。

如果再唔發力 就會比We柒同支那寶入侵成功。呢個世界有樣野快過光速 就係師奶把口... 佢地一走左入主要零售市場 就好難抵抗...

師奶識用支那寶？

如果第時有個係政府(financially) support, 所有手機都用到嘅electronic payment app, 我會裝嚟用; 而家嗰啲真喺唔噉恭維囉!

廢撚話，師拉玩淘寶叻過你啦，柒頭

政府一出手又大把人屌干預自由市場架啦

Android pay會越黎越多架啦
而家2000蚊機絕大部份已經有NFC
唔用果班根本只係班老野自己本身唔識用
後生果啲大部分都有apple pay/Samsung pay/ android pay
平時少用只不過係因為無鋪頭裝卡機去support
一係就本身可以收八達通唔一定要電話去比錢

Applepay用得最多

唔出手都冇所謂, e-Pay呢啲嘢我暫時冇乜demand, 都廢事理!
(等佢好似Octopus咁common時先玩都未遲! )

試過用過一次payme 真係好撚方便
人地唔洗再去櫃員機過數比我
啲錢又可以去番我戶口
不過無人用無辦法

oepay係咪收左皮

佢自己垃圾宣傳 怪得邊個
出左咁耐active user都唔知有冇1萬

大撚把人用來洗積分，但真正p2p用戶唔知有無1%

好似慢慢d卡都cut話唔計啦
咁洗法仲得了

有時去7仔真係唔敢用apple pay
佢部機慢實比人睥